幾歲嘿咻最易高潮？ 英國研究：「熟女階段」大勝嫩妹妹！

有句俗話說「女人性慾30如狼、40如虎」，說明女人的性生活隨著年齡變化，或許許多人都認為享受無憂無慮性愛的歲月應該是20多歲女性的專利，但根據英國避孕廠商「Natural Cycles」的最新調查卻發現，女人36歲以後最能享受高潮，且擁有最多的高潮次數。

根據《Independent》網站報導，該調查找來2600名不同年紀之女性，並將她們分為23歲以下、24～35歲及36歲以上三組，並詢問她們包括做愛與高潮頻率等問題。首先，她們被問到覺得自己性感嗎？結果有36歲以上組有80%的受訪者答案是肯定的。

接著再問到做愛時是否經常能體驗愉悅的高潮，36歲以上組有60%的女性再度回答Yes！顯示她們最有自信、最能享受性生活，36歲是個性愛的巔峰。

最後，被問到過去四週內是否至少有過一次「欲仙欲死」的做愛經驗，結果36歲以上組中有86%的人表示有過；至於24～35歲組則有76%；最年輕的女生組僅有56%。雖然23歲以下女性的高潮頻率最低，但她們對於自己外在吸引力則介於其他兩組之間。

Milf

30歲 中女

男人當打既時候 同齡D女唔咸濕,老左先黎咸濕把撚咩

熟女游B

所以老女人愛小鮮肉

演技好咗

所以女人出軌機會係多過男人

如狼似虎

狼虎之年

鮮你老未

鮮你老母

老左果陣要幫d女人打針,減低雌性荷爾蒙

鮮你老母臭閪

但係嫩鮑先好屌

你老母俾狗屌阿

常識吧

milf

小乜撚野鮮肉

英國研究

黑肉？

解你老母個臭bar帶